
\begin{tabular}{| c | c | p{6cm} | }
	\hline 
    Campo          & Posición     & Descripción \\
	\hline
	\textit{class} & [31:30]      & Clase de instrucción. Este campo es común a los tres formatos de palabra de instrucción. Identifica el tipo de operación (ALU RR, ALU RI, LD/ST o JUMP) y por extensión el formato del resto de la palabra. \\
	\hline
	\textit{code} & [29:26]      & Código de operación LD/ST. \\
	\hline
	\textit{Rs}   & [25:21]      & Para instrucciones de clases ALU RR y ALU RI, es el registro utilizado como primer operando. Para operaciones LD/ST es el registro origen del almacenamiento en memoria. \\
	\hline
	\textit{Rd}   & [20:16]      & Para instrucciones de clases ALU RR y ALU RI, es el registro donde se almacena el resultado de la operación. Para operaciones LD/ST es el registro destino del valor cargado de memoria. \\
	\hline
	\textit{Imm}   & [15:0]     & Para instrucciones de clases ALU RR y ALU RI es el operando inmediato de la operación, y el valor es extendido con signo hasta el ancho de palabra del procesador. Para operaciones LD/ST es la dirección absoluta de memoria de la operación, y su valor es extendido sin signo. \\
	\hline
	\hline		
\end{tabular}


